上聯求下聯 才子請入

周杰倫在稻香唱稻香

費玉清於千里之外唱千里之外

容祖兒於獨照中獨照

劣

周杰倫穿黑色毛衣唱黑色毛衣

咁樣好玩咩？？？

林俊傑於江南頌江南

好撚屌於連登說好撚屌

點解咁都會有自爆

媽媽煮餸菜式美味香

樓上做咩咁睇唔開